9.28 回顧 仲記唔記得當時第一粒催淚彈有幾震撼

當時睇新聞見到第一粒果陣真係個心停左咁
好震撼 金鐘企滿哂人但係都照放
經過咁多次 我地已經成長左 催淚彈已經係基本野黎

當日所有野都覺得好震撼而家見到佔路當食生菜
催淚彈都唔覺有咩特別

保護自己

真係 食催淚彈已經變左基本野

當時隔住個moon 都喊出嚟

當年唐唐爆689 會出防暴警察個個都覺得冇可能

我直情係講唔出咩感受 當刻係覺得好痴線

仲記得當日放工返屋企就見到咁既畫面即刻衝左出去咁快就5年了

冇諗過政府會咁對啲手無吋鐵嘅香港市民
嬲到喊

依家畜龍都出埋 777 屌佢老母

5年既時間真係過得好快.... 好似依一個月咁 我地都經歷好多 亦都過得好快

慶幸自己5年後仲可以同大家戰鬥

手無寸鐵呢幾個字限制我方行動, 唔好再迷戀了

我以為雨傘之後我哋就再聚唔起
但原來都會有人回應吹雞
仲要咁多人
多謝你哋，等我知道原來身邊仲有人肯拋頭顱灑血血

有武都要有甲 裝備好自己好重要

個年第一次見到真心好嬲